佢地「方舟」係暗共，佢地或會想辦法係人工島玩中國特色的共產。

佢地「方舟」係暗共，佢地或會想辦法係人工島玩中國特色的共產。

忠言逆耳

【發惡夢】唔想見到真正嘅暴動！